想入8大?

冇你份呀

八大沒我份

讀書唔成咪走後門囉